館長 同 達哥 真係高下立見

大家都KOL

一個寧願賺少D都唔肯出賣台灣的核心價值

一個仆住去奶共 出賣支持自己既粉絲

館長玩得又打得 又有義氣

達哥收皮啦

迖狗不了

館長真係好撚勁
以前做過軍人行過古惑 依家全台gym房no.1又賣埋衫
仲要係實況主no.1 公開屌鳩過邪教 藝人 官員 同好多on9仔
成日做善事 會打機 會睇毒撚野 有養狗 有老婆 有車 有樓 又打得 勁撚全能
雖然有做過錯野柒野（佢個設計師偷人圖 佢信左個設計師 佢以為設計師冇偷 屌埋觀眾） 但知道有偷之後道左歉 好似冇炒個設計師
做人好有原則 唔會為錢屈服 當年在twitch 有條鬼佬話台妹好easy 佢唔服 想twitch bam佢 twitch冇bam 只係停個鬼佬幾日播
館長即刻退左twitch 去左金剛 依家金剛又話加館長錢 想佢唔講政治 館長又走左去YouTube 話錢收賣唔到佢
依家帶頭反共反紅
呢條友就好似喺漫畫走出黎咁 活生生嘅傳奇人物
台灣第一男子漢

公道d,達哥都玩得，只係唔打得同兒戲

wucfu > 館長

柒事仲有大大力撐過韓國瑜
不過識迷途知返
仲過撐韓國瑜係佢成世人最錯最柒既一件事

係 漏左講 佢之前對中共冇咩野 仲撐隻共狗 依家轉晒態度 屌臭共狗 屌臭中共